<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blogs on Roggrt Dev</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/</link><description>Recent content in Blogs on Roggrt Dev</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 03 Apr 2021 23:29:21 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://hugo-profile.netlify.app/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Markdown Syntax</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 23:29:21 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/markdown-syntax/</guid><description>&lt;p>This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p></description></item><item><title>Importancia de un sitio web con hugo</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/emoji-support/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:53:58 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/emoji-support/</guid><description>Go Templates son archivos HTML con la adición de variables y funciones. Se puede acceder a las variables y funciones de Go Template dentro de los {{ }}.
Una variable predefinida podría ser una variable que ya existe en el ámbito actual (como el ejemplo de .Title en la sección Variables a continuación) o una variable personalizada (como el ejemplo de $address en esa misma sección).
Las emojify La función se puede llamar directamente en plantillas o Inline Shortcodes.</description></item><item><title>Uso del HTML en la actualidad</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/placeholder-text/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:41:10 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/placeholder-text/</guid><description>HTML es el lenguaje que se emplea para el desarrollo de páginas de internet. Está compuesto por una seríe de etiquetas que el navegador interpreta y da forma en la pantalla. HTML dispone de etiquetas para imágenes, hipervínculos que nos permiten dirigirnos a otras páginas, saltos de línea, listas, tablas, etc.
Su uso en la actualidad Actualmente el mercado del desarrollo web esta lleno de miles de herramientas que le pueden facilitar la vida a un desarrollador, herramientas que básicamente podrían crear un sitio web sin saber nada de programación, hasta frameworks donde con conocimiento de javascript podrías crear asombrosas páginas web sin dominar mucho este lenguaje de etiquetas.</description></item><item><title>Rich Content</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/rich-content/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 19:53:33 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/rich-content/</guid><description>Hugo ships with several Built-in Shortcodes for rich content, along with a Privacy Config and a set of Simple Shortcodes that enable static and no-JS versions of various social media embeds.
Gist Simple Shortcode {{&amp;lt; gist spf13 7896402 &amp;quot;img.html&amp;quot; &amp;gt;}}
Twitter Simple Shortcode {{&amp;lt; tweet 877500564405444608 &amp;gt;}}
Hugo 0.24 Released: Big archetype update + @Netlify _redirects etc. file supporthttps://t.co/X94FmYDEZJ #gohugo #golang @spf13 @bepsays
&amp;mdash; GoHugo.io (@GoHugoIO) June 21, 2017 Vimeo Simple Shortcode {{&amp;lt; vimeo 146022717 &amp;gt;}}</description></item></channel></rss>